今日將軍澳醫院醫護人員靜坐，聲援被無理拘捕醫生 大部分帶口罩

近百名戴上黑口罩的醫護人員，在將軍澳醫院主座大樓地下靜坐。部分人胸口前繫上黑絲帶，聲援周日在將軍澳商場被捕的將軍澳外科醫生。

現場人士展示「聲援被捕醫生、抗議警方濫捕」及「警察黑心、醫護良心」等標語。除了醫護人員，亦有數名市民自發加入。

有參與集會的醫護人員表示，當時該名同事無明顯衝擊行為，認為警方拘捕不合理。

10.14 人權民主法集氣大會🇺🇸
時間：晚上七點正
地點：中環遮打花園

邊有一百....
威記係咪都有集會

推

呢單要推上國際呀
醫生都拉！

好勇敢

多謝你地發聲

多謝出力

之後多好多人

🇺🇸
你好柒呀